聽日熊軍gel頭揮手區

gel嘜撚？

黑期升百幾點

跟美國佬走 聽日先睇啦
大勢都係升